看完你會感激我，一鍵按走膠po廢文的連登隱藏設定

很多人問我，連登那麼多膠po廢文， 令到熱門很多不是抗爭相關的po， 運動是不是要輸了
於是小編找到了連登這個很多人都不知道的隱藏設定， 一分鐘內就能令你不再看到膠po廢文，令運動重上正軌

首先按設定

然後找自選台設定

再揀選你心儀的台， 譬如小編揀的就是時事台和政事台， 選擇完按右上角的✔儲存設定

之後再返回設定按預設討論區

選擇你剛才設定的自選台

然後重啟連登應用程式，嘩！膠po廢文都不見了

完成這個設定後每次你進入連登都不會再見到膠po廢文， 讓你全心全力投入革命和抗爭

小編今天的介紹就到此為止
認同請正評及分享
好人一生平安🙏

最後

光復香港，時代革命！！

/

小編打了很久的😭

吊那星班cctai扮盲
認真po唔理淨係識得咬pr5毛狗

推

用呢個post 去洗人版

可能個標題唔夠eye catching,如果陣間仲係冇人再開個勁啲嘅標題

good idea

大大你好， 小編會建議你自選台那裡不要選感情台和娛樂台

網軍打手同pr公司阻止緊呢個post上熱門

認同請正評及分享
好人一生平安🙏

樓主好波

樓主一生平安，希望班熱門師識用

推，呢個核彈post都上唔到熱門既話我宣佈運動已完

tui

都叫admin開個新黑洞台同黑洞熱門俾行動派打飛機，admin又唔肯，時事台分tab有撚用

我愛樓主

[屌拿星] 一鍵按走膠po廢文的連登隱藏設定冇人講?

tui again

光復香港時代革命！！

樓主好球

啲pr真係好犀利，個po咁多人推都上唔到熱門

推 全世界都要做

大家幫手推

ios好似冇？

大家畀啲心機推喇，唔可以輸畀pr公司㗎

real? 咁要叫連仔快啲整埋啦

有用post都唔推 係咪又當手足心機係condom?

設定嗰頁唔同樣
冇呢啲功能

只適用Android手機

未有哽耳"小編"之前
香港人係點樣作者自稱？

大編

push

pr打手太勁推唔喐

我覺得"老編" 都幾好
貼合香港文化 夠麻甩

跟樓主自選台之後
仍然見到"J慧中時間又到了"
呢啲post

一個半個在所難免

推 有用PO

懶惰嘅可以咁做

幫推

高汁文冇人睇

pish

[屌拿星]我屌晒你哋老母，一鍵按走膠po廢文的連登隱藏設定冇人講?

隔離嗰個叫人舉報嘅po就幾千正皮，呢個po就得幾十

樓主
幫左我地膠po師好多

Push

我淺藍老母都問我係咪捉哂d暴徒啦

😭
🙏🏻 好人一生平安
光復香港！

起咗底
原來樓煮5毛 一個抗爭post都無
想洗底？

碌到七八月就有

多謝樓主

78月係黃等於依家係黃？

bb唔好迫害我啦😭

你想我俾連狗bam 你心地唔好

禾知錯了🥺🥺

和解😆🙌🏻

（笑）

👉👌💦🙈

PISH

🙅🏻‍♀️🤢

🥺🥺

super push

ultra push

ultimate push

posh

分台排列 > 熱門台放最頂 > 重開 app > 同樓豬效果一樣

ios 都得

讓你全心全力投入革命和抗爭

thx push

俾班熱門撚瘋狂打j用

班熱門撚當睇唔到啦

開返咸青口晨早上熱門啦=,=

Push !

咸青？

感情台

熱門撚咪pr公司泛民打手

😑

🌬

想幫我吹？🤗

呢個post咁都上唔到熱門

建議樓煮每個台開一次 推上熱門俾多啲人知

光復連登 👍🏻

行動post 幫手推啦

熱門根本笑話嚟